如果有下世 真係想做貓狗多過做人

有感情真係好辛苦
重感情仲辛苦
做貓狗都有主人錫
做流浪貓狗都有家庭
自己一個做人算係乜
做人重感情真係慘過食屎
日日24小時都唔開心
冇事發生唔開心 有事發生更加我開心
最慘係做自己開心嘅嘢都會因為情緒化做得唔好就再唔開心

我都唔中意自己

到時catgirl做你主人

對不起

喂唔好咁啦大佬

帽事？

教我